{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-EXTREME-CASHMERE/GM0023081880464/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Freedom Sweater - Sunflower"
    },
    "text": "[BEAKER] EXTREME CASHMERE ブランドで製造したFW23 / QW3851EX5E 商品は明るいイエローカラーでさわやかさを感じることができるベストです。 この製品は高級なカシミア100%素材で作られており、短い丈で軽快な雰囲気を演出します。 FWルックのポイントになってくれて多様なインナーと一緒にマッチしやすいアイテムです。 素材は表地はカシミア100%です。 洗濯は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 形を整え、日陰で寝かせて乾燥する必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このベストはどのようなカラーですか？",
            "answer": "明るいイエローカラーでさわやかさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "高級なカシミア100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのような雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "短い丈で軽快な雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようなルックのポイントになりますか？",
            "answer": "FWルックのポイントになってくれます。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようなアイテムとマッチしやすいですか？",
            "answer": "多様なインナーと一緒にマッチしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このベストの洗濯方法は？",
            "answer": "洗濯は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品を洗濯する場合はどのような溶剤を使う必要がありますか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このベストは水や汗によって変色する可能性がありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このベストの乾燥方法は？",
            "answer": "形を整え、日陰で寝かせて乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このベストの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このベストの保管方法は？",
            "answer": "製品は寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 428
    }
}